乜方大同淪落到要唱兒歌呀

哎唷唷
寧願唱兒歌都唔唱廣東歌